#ChoixEcole
Francais:

Le dossier ChoixEcole dispose des fichiers pour le professeur d'informatique .

Projet informatique TSI2 : Le fichier model.py est le fichier faisaint le lien avec la base de donnée et le view.py est l'interface graphique.


Ajout de spécialité : modifier la table Spécialite
Ajout d'école :modifier la table Ecole
Changez coefficient: modifier table Coeff
Pour les afficher : il faut créer un couple unique dans la table EcoleSpe
Avec SqliteBroswer par exemple
